大家公司同事對元朗一事有咩反應?

我公司勁靜無人出聲
利申垃圾中資

已有兩個同事請假

今晚收工一齊去元朗bbq

仲未有藍絲出聲

請左假唔知佢地點講
中資+1

有同事連咩事都唔知
TVB根本無提過

好過9up 歪理

想請病假去擺工幫啲巴打
但有冇巴打有啲便既西醫介紹
假紙好貴

係出少句垃圾聲當幫忙

無請
今日無主題 唔係好知請來做咩

利申 4次大遊行+元朗+圍警總果日
都有去

我team leader一家5口著白衫出去食飯，話一早收哂風，仲係谷到話你好人好姐唔會攪你既

我好嬲，我真係好嬲，其他同事仲關心佢話叫佢小心啲，佢就笑騎騎睇大肚婆比人打。

已經9UP緊

屌, 我有返工, 因為要開門.
但係嬲到依家都專心唔到做野...
嬲到手都震, 字都打錯好多次.,,

平行時空咁
以為自己係瑞士
D同事好和諧
大家好快樂

無人講 無人提

你大叫打得好 香港要多d呢d愛國黑社會
睇下佢地點講

我公司都係, 平行時空咁

我真係冇乜心情做野

:打得好打得岩 係要教訓下

準備辭職，咁樣既閪公司本身做已經冇意思
加上你神助攻我更加要走了
最下果個係直接同個主管對話，可以算係親戚黎
份工幾抵玩呀，少少錢就可以睇到一個熟人既本質
有賺啦今次

feel the pain ?

香港地唔驚無工返!
BTW, 好唔好PAY 先

屌哂鬼
痴撚哂線，大家圍埋狂屌鄉黑
拎片討論，傾咗個幾鐘後散去開會
佢地全部都老，有個照著黑衫話唔驚
其他灰哂衫，無人敢落元朗

緊係唔撚好pay,直頭垃撚圾
細佬不才以為有發展,點知原來係閪工一份黎,搞到好似入左間黑店咁
冇左一D都唔可惜!

巴打走啦, 有咩好留

緊係走!
我仲要等到最後一日先通知話要走
可以一野kiu起班撚樣,等佢地銜接唔到

頭先公司lunch party飲茶
老細都拎左出黎講
話佢自己都有遊行，好明白叫而家啲後生點解咁做，尋日件事都令佢好心up
我都坦言話成朝返工做唔到野，仲講到好激動
老細都叫我唔好唔開心，仲叫我小心啲

跟返自己生日月份，睇返搵邊個講元朗既事
【一月、二月】 David R. Stilwell

【三月】 Mitch McConnell
Email：senator@mcconnell.senate.gov
Twitter：

【四月】 Nancy Patricia Pelosi
Email：
Twitter：

【五月】 Ted Cruz
Email：
Twitter：

【六月】 Paul Ryan
Twitter：

【七月】Ted Yoho
Email：
Twitter：

【八月】 Tom Cotton
Email：
Twitter：

【九月】 Marco Rubio
Email：
Twitter：

【十月】 Chris Smith
Email：
Twitter：

【十一月】 Ben Cardin
Email：
Twitter：

【十二月】 James McGovern
Email：
Twitter：

自從六月九發夢後從來冇好過
公司一個後生嘅都冇，身邊全部都係深藍絲或中立撚
次次星期一一定d人話嘩點解你仲未俾人拉？仲未去跳樓訴求嘅...哩d on9說話
基本上，我一日仲喺哩間中資公司我一日都係黑，當訓練EQ

好老細

做咩要比佢地知你立場

利申外資公司，自己果層樓2成深黃8成淺黃+中立，朋友都係咁既組合
果8成係平時唔會遊行都唔會，除左第一/二次反送中，淺黃有時投票會投泛民
成朝公司，朋友谷都聽到班友好似覺得世界末日：再咁攪落去香港真係會死
經濟會死
市民會死
政府又唔理，示威班人又唔放手
而家仲激嬲埋呀爺，班友仲話攪港獨，呀爺點會再忍
唔好再攪落去啦，唔好再迫政府同大家攬炒
因為佢地係果班買哂樓供緊，千辛萬苦塞哂d 仔女入名校，最驚經濟影響自己
講極佢地都唔信，根本所謂呀爺一直都向度閹割緊香港，遲早你地都會死

已經死左好耐啦，仲係到掩耳盜鈴，佢覺鬼而家有邊一效面係影響唔到自己？

因為嗰一刻忍唔住了，大概我都係個格好硬但個心其實好軟嗰啲撚屌啦。
工作時無時無刻踩線咁話班後生on99，我算…
食飯時間佢地搬d狗咬人嘅片仲話咬得好，爆頭爆得好…
跟著我唔知點解大力拍枱嗌＂屌你老母夠啦！！！班後生有咩唔岩啊！！班後生一直都好好！！！！＂
成枱人靜曬，但嗰一刻亦都表露我係咩身分。

Me2 瘋狂做錯野

好似今日咁，佢哋一團人話同我講＂咦！？你仲有命返嚟開閘嘅？＂
跟著我嚟口屌佢老母

我個間提早放人

一齊狂屌

約佢地去食B仔涼粉啦

太陽照常升起

都係話元朗好恐怖

全體同事一致譴責元朗空襲

利申：德資公司

唔肯認保皇黨隻何妖帶頭勾結黑幫
話咩一日未判一日都未定佢係
心諗:有晒片有晒相都仲可以唔認
之後有得佢鳩噏

垃圾師奶
由平時話示威者唔岩 改口為兩邊都唔岩
on99

我想講，我同事見到我睇蘋果直播，我睇到眼濕濕問我咩事，我話睇到好嬲，問我點解要咁嬲，我到而家呢刻無再同佢講過一句野

淺藍黎架喎你講個d

中資，極度憤怒

不過佢地又會屌政府屌土共唔投建制同支持人地上街同勇武（琴晚之前）